一個人好眼訓咁坐係間cafe 度發呆 有咩好做?

有冇人理下我？ 秒回

大聲播A片

唔得 日光日白 next

點解唔返屋企

睇書 寫文 聽歌 同隔離搭訕

唔講你知

飲杯咖啡

搭唔到 隔離枱靚仔有女、 另一台學生哥唔岩我

飲緊鮮奶

坐過黎

睇書?

點解飲奶

你係邊 ？

冇書

美白

見唔見到有個靚仔自己飲緊野

無

毒撚最忌⋯？

怕咩羞

你坐過黎啦咁

咁瞓陣

你係邊

圖？

錯圖tim

扮野

牛奶？！

幾靚 邊間黎

內含大量牛奶

扮咩嘢？

大庭廣眾 唔得

你隔離

昅女

Pacific coffee

一齊坐

Ing

旅行中？

打個丁

長住發呆中

冇丁

咁岩

走了，打機去

上次坐 望左風景發呆成個鐘

做雞啦屌你老母

cafe的作用便是發呆

正

點解 媽咪好好 唔好搞佢ok?

呆完

再呆多陣